仔細研究過twice每位成員，發覺真係缺一不可！

發現無咗是但一個，對連登仔的影響都幾大

無大山婆 - 冇咗個黑肉大波妹，少咗視覺享受
無西女人 - 冇咗個人恰多腎，少咗八婆話題
無淫娃 - 冇咗個普羅大眾打J對象
無毛毛 - 冇咗對登登下的大波波，少咗視覺享受
無多腎 - 整體外貌水平下降，冇咗個崇拜對象
無支瑜 - 冇咗個台獨狗的打J對象
無mina - 冇咗個講英文俾人打J的成員
無男人婆 - 冇咗個俾男人skip走的成員，令佢地自信心下降

IS

樓主分析獨到
但娜璉可以缺少

Y?

留低多腎一個就夠

冇錯係缺一不可

但爭緊個真係識唱歌既隊員

Who?

多腎又跳得又唱得

你當我毛毛流？
唱跳rap樣樣皆精
多腎都要行開一二面收一收皮先

樓主係咪曲線特登講少個？

點解咁講？

其實男人婆好撚正
白白滑滑身材又好
定位係男人婆應該冇老闆搞
分分鐘處來

樓主中肯